- Kapitalmarktgleichgewichtsmodell
- Erweitert Portfoliotheorie um Teile des Gesamtrisikos die nicht durch Risikostreuung zu beseitigen sind
- Portfoliozusammenhang unter Unsicherheit
- risikogerechter Diskontierungszinssätze
- Unternehmensbewertung